孕婦生仔出力果陣，會唔會錯力柯埋屎？

穿完羊水出力推個仔出黎果陣
會唔會用錯力唔小心bid左d 屎出黎？

會

咁個bb咪屎撈人

7/10

樓主食埋 食屎彪

你老母咪痾咗你呢篤岀嚟

我阿媽話佢生我前一日食左好多蕃薯

你唔好白撚痴啦，我好撚想笑你呀
柯屎同柯尿係一個洞架 (好似係)

高汁post推到上hk01
等香港人知道連登仔係幾咁高汁

會 所以會叫佢地唔好用左度力去個肛門到
利申：睇過好多次

入過2 次產房
第一次太太話前面出力後面又忍。驚核突
第2 次有經驗聽埋醫生講乜力都出哂。屎都出哂黎

真架 其實都好正常
生完果幾日屙仲煩

會
所以生到有啲人個腦裝屎

會
臨生之前係病房會俾姑娘/助產士問有無急屎感覺，原因係個B sir落去壓到肛門引致急屎感覺(urge feeling)
生個陣係要配合子宮收縮出力，痛到hihi，可能出埋飲奶嘅力，加上上述急屎感覺，屎都屙埋出尼一d都唔奇

即係點
當你屁咁放出黎?

皮已正
btw尼你老母

聽老母講過
生第3胎嗰陣佢用力得濟痾埋屎
仲要成班實習生望住

笑
高汁

會
咩都出晒黎

會唔會痾埋抽腸出黎